上到u個人好頹

無晒動力，唔想睇書，淨係想爽手呃個學位出黎搵份政府工做

到你畢業，又會想讀書

ACO?

工作內容悶撚到仆街

same..

岩我呢D廢人

一樣

yes

LETS GOOOOOOOOO

唔想返工但要返工就點都係悶
做邊份有咩分別

Same here

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

- 分享自 LIHKG

幫推

same